有時候覺得人到咁上下年齡，良心就慢慢磨滅

香港幾多人搵唔到自己興趣
日日做生做死
上樓遙遙無期，更加唔好講話生兒育女
你話醫生律師，有幾多人做到
香港人月入平均萬五六

以前我會覺得做地產哄人買樓仆街狗
依架睇番其實無咩野，人地呃極起碼都剩層樓
倫敦金一班不學無術呃香港大陸既就賺到買車買樓
輕輕鬆鬆 番工似玩
屌盡不同靚女 又成日周圍旅行
我就係到涯，仲要得個涯字
老屎忽坐曬高層 想向上都難
樓價日日係咁撚升 幾撚時涯到出頭
唔好話溝女 一諗起自己溝到女又點
憑咩令人過好生活

眼見將來
過多十年廿年 父母開始老啦 多病痛又係錢
朋友開始事業有成 有自己家庭 自己仲係一舊屎
連登幾多人愈大開始冇曬朋友係因為唔想比較
一諗到咁，其實由細個好憎到依架有少少羨慕啲走偏，倫敦金仔女
自己努力都做唔到既事，人地可能二三年就做到
一諗到咁就覺得良心值啲咩，有良心既人就做底層密密耕耘
可能你會話啲倫敦金實有報應，收尾幾年就知，時辰未到姐
但係人地最青春最花樣年華既年齡係18-30
而你可能到30-40有機會比你向上流
先開始人生美好，但呢個時候你身體開始有老病
有心無力，父母年老 所有野都係錢
後生辛苦存落既用曬係醫療 保險
窮人愈窮

一諗到咁係香港，其實良心值得啲咩
慘就慘在自己做唔到去呃去搶
亦估唔到人愈大 良心其實變得可有可無

好悲涼

冇人有同感?

係
不過講真
有時你唔係做賤人嘅料就唔好逼自己做
做好人/有良心係辛苦 不過都算問心無愧
夜半敲門也不驚
當然啦 咁講都算安慰自己嘅
但既然你性格係咁又點解要迫自己做仆街呢

無辦法，呢個世界錯撚哂，殺人放火金腰帶，點做好人

其他唔講，其實倫敦金好多只係表面風光
錶、車、錢都係公司道具嚟

我好多朋友，都走曬去做，雖然搵唔到幾十皮
但6-7萬都唔少

只係覺得好唔公平，壞事做盡就可以享受
默默耕耘就得個涯
我都知自己做唔到仆街
所以想呻下

有幾大作幾大
除非佢親身show個有佢名既銀行戶口比你睇
如果唔係都係9up多

成個世界痴哂線，越仆街越搵得多

挨

唉